【破軍心戰術】低成本。嚇到陶輝+畜龍瀨尿

代朋友開po

唔知大家有無join一個叫老豆揾仔嘅TG group呢？
未join快d join:

然後小妹就發現陶輝、部份畜龍嘅資料已經被公開，突然諗到條低成本嘅橋，唔知有無用，歡迎討論

1. 將輝哥嘅千金個名貼到周圍都係,可以嘅話甚至舉起佢：
Samantha﹑Hannah﹑Rebecca
想加多幾錢愛意，加埋句I love u/ marry me等等字眼，效果更好。

注意，小妹係突登唔連埋個姓嘅，咁佢就唔能夠告我地恐嚇。但輝哥匿喺班藍衫入面指點江山時望到十萬大軍同自己d千金示愛，相信心情會好和味！

2. 喺戰場上大叫已知嘅畜龍名。
部份畜龍個名都已公開，詳情可以喺tg group入面揾到。點解佢地而家唔戴證又要痴反光貼紙喺眼度？因為唔想比人認到囉。但係如果十萬大軍一齊大叫佢地個名，佢地就會好大壓力：係咪比人認到喇？一陣打人係咪唔可以行咁前？未被公開資料嘅畜龍都會好大壓力，唔知幾時會聽到自己個名呢？挫一挫佢地銳氣都好。

呢個就係小妹諗到最低成本嘅破軍心方法，
大家諗到改善建議可以再補述！

補充：如果戰場有擴音兵一路大聲讀果個tg group內容，相信狗軍軍心更不穩，仲會分心聽自己或者識嘅狗有無份添。

認真
3位千金腿好長呢

諗住抄晒d名 到時亂喊

支持，好撚支持
直頭要搵人用大聲公錄音不斷loop

自推

個揾仔group admin真係好痴線
外國撚萬歲

721, 維園見！

除港奸傀儡
肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

仲有佢啲niece

推上熱門比大家參考

推 叫陣！

721

大叫便衣警殺人

Fuck your daughter

恐咩嚇
人哋千金咁正，多人想溝係好正常！！
公廁化

仲有黑警d老婆

咁係挑釁佢
但唔會嚇到佢，清醒D啦

岩呀，有喇叭個d手足大大聲讀，最好俾到大台港台 media影到，俾成香港都知班狗咩名，佢地越唔想俾人知佢地身份就越要做

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 最後灣仔見 ! !
「全部同我將push改做721灣仔見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

Push

精神交流

Motivation Saturday y’all 😍

其實聽日對付兩招得㗎啦，第一、一行過警察身邊就叫「支持成立獨立調查委員會」；第二、若果警察作勢兇你，你就舉起手機然後就問佢係咪想做隻揪sir第二，咁佢哋就冇聲出㗎喇。

其實同警方用武力對待係最蠢嘅，因為咁樣只會俾佢哋有機會宣洩咗自己內心嘅壓力。我哋嘅重點就係要不斷增大佢哋內心感受到嘅壓力之餘但係又唔可以俾佢哋有機會發洩，直至佢哋自動爆煲為止，就好似網絡欺凌咁，施虐者有冇去打柒佢哋嘅目標？

同意要瘋狂施壓

你啊爸搵你 你啊媽搵你

欺凌警察
市民有責

不篤灰，不割蓆

五大訴求

香港人撐住

721見

阿sir去叫雞
警嫂比人砌

圖定老母

第一個方法唔認同
舉下有意義既口號好過啦
你咁樣仲衰過「香港人加油」呢d空泛既口號

圖呢

呢招就掂喇

反去個人化

Who is next ?

效果唔大，不過冇壞

自己入grp 睇啦，叫人係度比圖靠害咩

推

好同意

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

Rebecca係佢個女？
仲有Luke絲打用

集思廣益

呢個唔推唔得

非致命又極侮辱既野我實支持

好方法！

但佢地應該會遮樣遮number 遮到仆街

不過咁仲好，我地都唔知佢係咪警察

物質：大聲公 極低成本

後面果位唔好推我唔該

陶蛇d女女好好丁

不如聽日見一個警察就影一個
佢地都要承受下壓力

文宣綜合收發站2
Airdrop/ 連儂/ 傳單/ FBIG

Deadline Fighter Go Go Go
Share出去，一世幸福
每save一張，留個言俾多啲人知，樂善好施
麻煩文宣組同自由西入嚟放低文宣
721維園見

好 表揚每一個警察

支持支持

大聲公勸降

721維園

彩print好貴我明
整左簡陋黑白文宣幫大家慳d錢
係屋企印又得 出去印又平過彩色
快d盡情印盡情貼

陶輝一定發癲
做好保護，隨時dump 走個牌

推

［緊急］[要人］721街頭文宣嚴重唔夠！

麻煩各位手足幫手推上熱門

陶輝全家既電話都爆埋出黎

推，依個掂

我冇野講

好想瘋狂中出佢d女

老豆揾仔好感人

有幾多恐龍

唔使去淘寶唔使去深水埗咁樣係咁播

不戰而屈人之兵

Oh Dover the Rupert Dover
We all wanna fuck with your daughters

如果警犬行近挑釁，就大嗌:
你個口/個身好臭

Very nice Poem.......

一齊叫陶輝做外父

有趣

呢個辦法正呀

支持

搵有心人整張name list黎啦

明天一齊叫這幾句口號, 聚焦5大訴求

呢個post 出現了幾隻犬

速龍得幾百人
就算唔識都應該知道真有此人
叫速龍全名應該有效

不宜硬碰
學馬謖話齋
攻城為下 攻心為上

push

up

支持警察 吞一一一

圖呢？

讀tg group內容堅有用

721維園見

相都無張？點討論。

大家推呢個

【慎防大包圍 金鐘逃走路線2.0】

仲有Luke

只會更嬲，更想打鳩你

心理戰要做..
但舉牌就無謂咗...

想同佢個女晚晚

psi

721 維園見

Samantha

今次一輸就係大搜捕，中共加緊控制香港，進一步收窄言論自由同新聞自由，唔可能再有真普選既機會，香港人甚至會好似新疆人咁!!

只能說是背水一戰，我地開左個波，要收手都已經太遲，香港人輸唔起，一輸就會連飯碗、港元、安穩生活甚至生命都輸埋!!!

要埋千金大頭照片

佢個女好撚正呀

成版熱門推哂任達華。洗唔撚洗咁多post

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

721

有feel呀

打在我身痛在女身

個女都好正

唔好再講任達華 推番721

支持好似啲議員叫人投佢票咁

nice tits Samantha

啱

【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

721全民大作戰終極整合POST

幫推

補充
如果有揾唔到資料既編號
記住大聲宣佈
多謝PC1234提供同袍資料
我地將會遵守承諾 對你既資料保密

就算佢本人冇閃縮 其他人都會懷疑佢

搭單提醒
如果有同路人想做依樣野 記得blackbloc
一陣影左大頭唔知會唔會告洩漏個人資料

Pish

點評時下局勢

721見

冇嘢講啊

推到更多人睇到!!!

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

Push
集中721
不要任達華洗板

大家唔好打電話去確認D資料真偽

uncle rupert

唔建議做咁多花款嘢
新聞焦點落晒去各樣周邊嘢而模糊咗訴求就唔好
示威只係想帶著訴求而戰

個tg冇左？？

唔使理佢哋有冇number㗎，因為呢個係無差別式嘅施壓，要明白佢哋同我哋一樣都只係血肉之軀，除非佢整聾自己，否則佢哋係聽得一清二楚的，漸漸就會累積喺佢哋嘅潛意識入面，只要唔好俾佢哋有宣洩嘅渠道同機會，漸漸佢哋就會頂唔住而自動爆煲。你試諗下晚晚發惡夢或者失眠，一兩個星期度咋，你嘅精神已經會陷入崩潰邊緣喇。

What a juicy pussy Sam
Me Chakalakalaka in you
Boom boom

12蚊店有得賣擴音既物體，深水埗80蚊唱K神器

搵囡囡

同埋仲有另一樣嘢，就係文宣組將隻揪sir將相做傳單，喺入面加入呢句說話然後搵人派，特別係要派俾警察。

設計可以將隻揪sir喺世界各地出現嘅相併合（三幾張就夠） 用有英文翻譯嗰將做背景，右邊就併入幾張喺世界各地影到嘅相，然後喺底部就加上下面嗰句說話說攪掂。

「阿Sir / Madam，你 / 妳哋係咪想做隻揪Sir呢？」

推!!

推!!!

oh

一定要班狗壓力爆煲
特別係藍衫

大叫 : 誰家千金好撚好客

PCXXX, 多謝你喺TG放料
呢個真係真 唔係玩野

g chi!!!

欺凌警察，市長有責
721 星期日 港島見！

唔係話將佢哋啲資料呀相呀貼嚮個盾度咩

洗撚
用火

我隔離個post 已經講左播大聲公

Hi Samantha

Hi Rebecca

四面楚歌

推推推
721

唔錯

推 721見

阿蛇你d夥計好似食咗你條女

後面果位咪推